{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 케이플러스펜션"
    },
    "text": "カフェや屋上グランピング場ではバーベキューを楽しむことができます。 人工芝球場ではスポーツを楽しめます。 予約は部屋基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。 ガス用品の使用やスキッパー、マイクなどの使用は禁止されます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは4人基準で20,000ウォンで、炭を追加する場合5,000ウォンの現場決済が必要です。 バーベキューの締め切り時間は炭火は21時、グランピング場と室内バーベキュー場は21時、客室内のテラスは22時です。 乳幼児は基本人数および追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 現地でお支払いいただく必要があります。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットは出入りできません。 ペンション施設としてはカフェと人工芝球場があり、状況に応じて利用できない場合があります。 ミニプールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 使用時の服装はラッシュガードと水着を着用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "カフェや屋上グランピング場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スポーツを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "人工芝球場でスポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約は部屋基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で20,000ウォンですが、炭を追加する場合は5,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキューの締め切り時間は、炭火は21時、グランピング場と室内バーベキュー場は21時、客室内のテラスは22時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "乳幼児は基本人数および追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "施設としてはカフェと人工芝球場がありますが、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ミニプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ミニプールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。使用時の服装はラッシュガードと水着を着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 439
    }
}